平民唔關事？跑步都無得跑！大型賽事開始取消

07-11-2019
2019年11月7日，香港 --- 聯合國兒童基金香港委員會（UNICEF HK）經審慎思量後，決定取消原定於11月24日假香港迪士尼樂園度假區及欣澳舉行的聯合國兒童基金會「為兒童跑」2019賽事。

鑑於連串持續且不確定的因素，將可能影響賽事及各項安全措施的順利推行，為確保參加者、義工、受邀嘉賓及其他持分者得到最佳保障，尤其顧及到家庭及兒童參加者眾，經再三考慮後，UNICEF HK遂決定取消本年度賽事，這是令人遺憾且艱難的決定。

我們衷心感謝所有響應「為兒童跑」的跑手及捐助者。為答謝支持，大會特別準備「感謝禮包」乙份，當中包括：

- 完賽紀念獎牌

- 號碼布

- adidas 港幣220元現金券，換領adidas運動服飾及用品

- 運動冰涼毛巾

- 感謝狀

「感謝禮包」領取日將於12月初舉行，詳情將於本月底向確認跑手透過電郵公佈。另外，跑手將按已籌得指定善款金額，於當日領取「達標獎」禮品。

若跑手希望退回捐款，亦可於2019年11月20日或之前填妥經電郵發送的網上表格以作安排。

本會亦將於下屆開放「優先報名」名額，以答謝跑手們的支持，我們衷心希望於UNICEF「為兒童跑」2020再次見面！

對於活動未能如期進行，本會深感遺憾，並對因活動取消而帶來任何不便，致以萬分歉意，祈請見諒。如對活動有任何查詢，請電郵至run@unicef.org.hk，或致電2833 6139（選擇語言後請按 [0] 字）。

香港人，反抗！

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

黑警唔俾人跑

11。24
PoPo會睬你咩

本身都唔應該區選日搞活動

位置相對安全 搞事走唔到 點解要取消

出年2月渣馬都好高危喎

呢d活動晨咁早, 又山旮旯咁遠, 有鬼人搞佢咩

驚跑手擺標語上身啫
唔想俾人拖落水

攬炒

咁跑完去投又冇問題嘅

呢樣先真, 班膠層驚未來無得繼續cap水

宜家⋯⋯都要有不反對先有得跑

反而成萬人參加 下星期五舉行既毅行如期

[100公里] 今年樂施毅行者仲搞唔搞得成？

報名費已袋
冇咗個活動, 又慳返d 人工開支

收完錢唔搞仲賺得多過搞

你個委員會連香港兒童都唔保護下